建議大家係街邊比NGO班人追住叫捐錢時唔洗再行快兩步

全部NGO都利用人唔鍾意拒絕人既心理去叫人捐錢
人就係唔想停低左聽佢講完難拒絕先行快兩步
但佢地根本就無道德高地

大家下次再見到佢地就反問返大肚婆比黑警拉跌，12歲小朋友被膝撞既時嘅佢地組職有冇做過咩
環保組織就問佢地催淚彈搞到周街毒 有冇屌返黑警亂射
子彈太多 不逐一細數

有風就要洗盡 順便令大家養成理直氣壯既態度 下次見到聲大夾惡既藍絲時唔會輸左個勢

人哋打份工姐

打工打到無良知

利申:社福人

傻閪p牌拉乜鳩

拉！

唔鍾意咪quit囉

真

唔好戇鳩啦喺街跑數嗰啲都係社會低層傻閪或者Dse雞

你想問啲咩啊

除非你真係好撚得閒

同佢計翻條數，你跑數翻黎啲客大部分都喺min pay $100，假設100喺做到助養1個非洲兒童食物一個月。
咁你一個月出幾多糧？喔當你15k，即係你一quit，機構出少份糧就可以助養多15000/100，即係即刻多150個非洲兒童得到助養。 你咁有心，就quit佐佢啦，因為你，有150個非洲兒童捱緊餓，你慚唔慚愧。

上次有單助養兒童就係咁，我問佢地有無幫過運動班人，個死八婆竟然話政府俾咗1萬出黎，自然有人幫，仲叫我拎收到果1萬捐少少俾佢地，弱智！我一句車埋去，我捐曬俾612，898。 可惜最後都係急腳走咗